[衛詩音樂台]林2蚊-最後的信仰

明白血肉會崩壞

信最後善良留在世界

靈魂內有信仰 搶不去